英國邊個黨支持 BNO 變 BC，呢世都投佢！

God save the Queen

橫掂都係ff 最好得黑警冇得轉bc 最後真香港人走曬去英國做二等公民 得番啲黑警同腥港人留返喺香港 一國一制 享受中國人光榮

但英國人會投?

有方法知你父母有冇講大話：
30. 我不清楚我是否有過BN(O)身份，有方法查詢?
可以使用「身分證大法」得知你是否BN(O):

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

全中以上三項條件代表你父母曾經在主權移交前代你申請過BNO
不符合以上全部條件並不代表你沒有過BNO身份
詳細身分證大法資訊請參閱Doc有關該大法部份

中晒就入嚟啦
『薪火Post』BNO續期資訊(42) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!